# Проектирование распределенных защищенных приложений
Выполненные лабораторные работы по курсу: "Проектирование распределенных защищенных приложений"
____

# Лабораторные работы

 № Л/р | Название | Статус| Ссылка
 ----- |----------|-------|------
 1 | Клиент-Серверная Архитектура |✅| [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/designing-distributed-secure-applications/tree/main/Client-Server%20Architecture)
 2 | Моделирование алгоритма Chord |✅| [Ссылка](https://github.com/nvnovitskiy/2022-DDSA/tree/main/Modeling%20of%20the%20Chord%20algorithm)
